<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Main Resources -->
    <string name="help_not_found">Hilfs-Ressource wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="help_1_settings">In den Einstellungen können Sie die &lt;b>Schriftart&lt;/b> anpassen. Legastheniker (Menschen mit Lese-Rechtschreib-Schwierigkeiten) können dort eine Schriftart auswählen, die die Folgen ihrer Erkrankung möglichst minimieren soll. Um diese Schriftart einzustellen, navigieren Sie zum Tab „Einstellungen und tippen Sie auf „Legastheniker-Schriftart“. Der Schalter neben dieser Option gibt an, ob die Schriftart aktiviert ist oder nicht.&lt;br>&lt;br>Außerdem können Sie in den Einstellungen den &lt;b>Farbmodus&lt;/b> ändern. Wählen Sie im Tab „Einstellungen“ unter „Farben“ dazu den entsprechenden Modus aus. Sie können die App im hellen Modus (weißer Hintergrund), im dunklen Modus (dunkler Hintergrund) oder an das System angepasst (je nach Einstellung Ihres Betriebssystems hell oder dunkel) verwenden.&lt;br>&lt;br>Alle Einstellungen lassen sich jederzeit ändern.</string>
    <string name="help_2_fonts">Die &lt;b>Legastheniker-Schriftart&lt;/b> ist eine Schriftart, die speziell für Menschen mit Legasthenie entwickelt wurde. Genauer genommen heißt sie „OpenDyslexic“ und ist im Internet frei verfügbar.&lt;br>&lt;br>Laut der &lt;a href=\"https://opendyslexic.org/\">offiziellen Webseite des Projektes&lt;/a> sind die einzelnen Zeichen bei „OpenDyslexic“ so gestaltet, dass das Gehirn besser zwischen dem oberen und dem unteren Teil der Buchstaben unterscheiden kann. Das wird erreicht, indem der untere Teil jedes Zeichens immer fetter gedruckt ist als der obere Teil.</string>
    <string name="help_3_fido">&lt;b>FIDO2&lt;/b> ist ein von der &lt;a href="https://fidoalliance.org/">FIDO Alliance&lt;/a> ausgearbeiteter Standard zur passwortlosen Anmeldung, beispielsweise bei Internetdiensten. Auch ohne Passwort muss sichergestellt sein, dass nur Nutzer Zugang zu einem Nutzerkonto erhalten, die dazu berechtigt sind. Aus diesem Grund melden Sie sich bei FIDO2 mit einem Gerät an, dass Sie ohnehin so gut wie immer bei sich tragen und das Ihnen eindeutig zugeordnet werden kann. Das können zum Beispiel Ihr Mobiltelefon oder ein sogenannter Hardware – Sicherheitsschlüssel sein. Letzterer funktioniert ähnlich wie ein normaler Haustürschlüssel und Sie können ihn an einem Schlüsselbund mit sich tragen.&lt;br>&lt;br>Diese Schlüssel können über &lt;b>verschiedene Schnittstellen&lt;/b> wie USB oder Bluetooth mit Ihren Geräten kommunizieren, sodass Sie sich auf diesen Geräten damit anmelden können, ohne an nur ein Gerät gebunden zu sein. Dieses Verfahren hat den Vorteil, dass &lt;b>unsichere Passwörter&lt;/b> damit &lt;b>eliminiert&lt;/b> werden ohne dass sich für Sie als Nutzer ein Mehraufwand ergibt.&lt;br>&lt;br>Verschiedene Internetdienste wie Google oder Twitter unterstützen dieses Verfahren bereits.</string>
    <string name="help_4_security">Ja! Die Anmeldung mittels FIDO2-Standard gilt sogar als &lt;b>sicherer&lt;/b> als die mit einem herkömmlichen Passwort.&lt;br>&lt;br>So müssten Passwörter eigentlich &lt;b>viele Sonderzeichen&lt;/b> enthalten, &lt;b>sehr lang&lt;/b> und für jeden genutzten Dienst &lt;b>zufallsgeneriert&lt;/b> sein, um ein hohes Maß an Sicherheit zu bieten. Da das oft nicht der Fall ist, bieten viele Passwörter ein einfaches Einfallstor für Angreifer.&lt;br>&lt;br>Auch wenn Sie ein Passwort wählen, das diese Eigenschaften besitzt, muss es bei jeder Anmeldung bei einem Internetdienst an diesen gesendet werden. Der Internetdienst gleicht das Passwort dann mit dem in der eigenen Datenbank ab. Genau dort liegt das Problem: sind die Passwörter bei einem Internetdienst nicht sicher gespeichert, so können Angreifer, die diesen Dienst hacken einfach an Ihr Passwort kommen, &lt;b>egal wie sicher Sie es gewählt haben&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Beim FIDO2-Standard werden überhaupt keine Daten an den Internetdienst gesendet, die später wieder zur Anmeldung verwendet werden können. Im Gegensatz zur herkömmlichen Passwort-Anmeldung, greift FIDO2 auf ein sogenanntes &lt;b>asymmetrisches Verschlüsselungsverfahren&lt;/b> zurück. Das bedeutet, dass während der Registrierungs eines Gerätes (Smartphone oder Hardware – Sicherheitsschlüssel) auf diesem Gerät ein &lt;b>Schlüsselpaar&lt;/b> erzeugt wird, das aus einem &lt;b>privaten Schlüssel und einem öffentlichen Schlüssel&lt;/b> besteht. Nur der öffentliche wird an den Internetdienst gesendet.&lt;br>&lt;br> Wollen Sie sich nun nach der Registrierung anmelden, geschieht im Hintergrund folgendes: der Internetdienst sendet eine Art Dokument an Ihr Gerät. Dieses nutzt den &lt;b>privaten Schlüssel&lt;/b>, um das Dokument zu „unterschreiben“ und sendet das unterschriebene Dokument an den Internetdienst zurück. Dieser kann mit dem &lt;b>öffentlichen Schlüssel&lt;/b> überprüfen, ob das Dokument tatsächlich von einem Ihrer registrierten Geräte unterschrieben wurde.&lt;br>&lt;br>Der private Schlüssel verlässt hier Ihr Gerät also nie und kann damit auch nicht von Angreifern missbraucht werden, die den Internetdienst hacken.</string>
    <string name="help_5_welcome_procedure">Die App bietet Ihnen die Möglichkeit, einen Testzugang zu erstellen, der unmittelbar nach der Durchführung der Studie wieder gelöscht wird.&lt;br>&lt;br>Zunächst werden Sie sich &lt;b>registrieren&lt;/b>. Um eine echte Registrierung so realistisch wie möglich zu simulieren, werden Sie zunächst nach einigen Daten (Name und E-Mail-Adresse) gefragt. Diese werden nicht ins Internet verschickt und nur solange gespeichert, bis die App geschlossen wird. Anschließend erstellen Sie einen Nutzernamen und registrieren einen Hardware - Sicherheitsschlüssel für diesen Nutzernamen.&lt;br>&lt;br>Ist die Registrierung abgeschlossen, so &lt;b>loggen Sie sich&lt;/b> als nächstes mit dem Sicherheitsschlüssel in das neu erstellte Konto &lt;b>ein&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Während der gesamten Nutzungszeit der App, steht Ihnen im mittleren Teil der Leiste im unteren Bildschirmbereich die &lt;b>Hilfe-Sektion&lt;/b> zur Verfügung. Dort finden Sie Hilfsmaterial, das an Ihre aktuelle Situation in der App angepasst ist. Im rechten Teil der Leiste im unteren Bildschirmbereich finden Sie alle &lt;b>Einstelellungen&lt;/b>, die Sie vornehmen können.</string>
    <string name="help_6_welcome_goal">Ziel der Studie ist es, zu ermitteln, wie gut Nutzer mit unterschiedlicher technischer Erfahrung mit dem &lt;b>Anmeldesystem&lt;/b> umgehen können, das in dieser App zur Verfügung steht. Das Anmeldesystem basiert auf dem sogenannten &lt;b>FIDO2-Standard&lt;/b> und erlaubt Nutzern wie Ihnen, sich bei Internetdiensten &lt;b>ohne Passwort&lt;/b> zu registrieren und anzumelden. Möglicherweise vereinfacht das die Registrierung und Anmeldung bei Internetdiensten besonders für unerfahrene Nutzer oder Nutzer mit geistigen oder körperlichen Einschränkungen.&lt;br>&lt;br>Zudem soll ermittelt werden, wie gut Ihnen die Materialien aus der &lt;b>Hilfe-Sektion&lt;/b> helfen und in welchen Situationen sie diese in Anspruch nehmen.&lt;br>&lt;br>Außerdem stehen Ihnen in den &lt;b>Einstellungen&lt;/b> verschiedene Optionen zur Verfügung, die die Barrierefreiheit der App verbessern sollen. Wenn Sie die Optionen in Anspruch nehmen, möchte ich außerdem ermitteln, inwiefern sie Ihnen geholfen haben, besser mit der App zu interagieren.&lt;br>&lt;br>&lt;b>Achtung: Es geht hierbei nicht um die Geschwindigkeit, mit der Sie den Registrierungs- und Anmeldeprozess abschließen! Nehmen Sie sich die Zeit, die Sie brauchen und lesen Sie aufmerksam alle Hinweise.&lt;/b></string>
    <string name="help_7_register_login_register">Wenn Sie sich registrieren, erstellen Sie in der App einen &lt;b>neuen Zugang&lt;/b>. Wenn Sie die App also noch nie verwendet haben, tippen Sie bitte zunächst auf „Registrieren“. Erst nachdem Sie sich registriert haben, können Sie sich einloggen.&lt;br>&lt;br>Sie können sich das Registrieren etwa wie das Beantragen einer Kundenkarte für Ihr Lieblingsgeschäft vorstellen. Möglicherweise müssen Sie dazu einen Antrag ausfüllen, in dem Sie Namen, Geburtsdatum, etc. eintragen. Erst dann erhalten Sie Ihre Kundenkarte, durch die Sie besondere Rabatte erhalten. Das ganze ist hier nur ein Beispiel – Kundenkarten vergebe ich leider nicht.</string>
    <string name="help_8_register_login_register_procedure">Tippen Sie zunächst auf die Schaltfläche &lt;b>„Registrieren“&lt;/b>, um den Registrierungsvorgang zu beginnen.&lt;br>&lt;br>Sie werden auf eine Seite mit der Überschrift &lt;b>„Wer sind Sie?“&lt;/b> weitergeleitet. Auf dieser Seite werden Sie nach Ihrem Namen und Ihrer E-Mail-Adresse gefragt. Diese Seite dient in dieser Studie nur der Simulation eines echten Registrierungsprozesses. Eingegebene Daten werden nicht ins Internet geschickt und automatisch nach Schließen der App wieder gelöscht.&lt;br>&lt;br>Tippen Sie auf „Weiter“, nachdem Sie alle Daten eingegeben haben. Dann gelangen Sie auf eine Seite mit der Überschrift &lt;b>„Wie soll Ihr neues Konto heißen?“&lt;/b>. Dort können Sie einen Benutzernamen für Ihren neuen Zugang festlegen und anschließend mit „Registrieren“ fortfahren.&lt;br>&lt;br>Im nächsten Schritt werden Ihnen alle Daten noch einmal angezeigt, die Sie eingegeben haben. Dort haben Sie die Möglichkeit, diese zu &lt;b>berichtigen&lt;/b> oder zu &lt;b>bestätigen&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Im letzten Schritt registrieren Sie das &lt;b>Gerät&lt;/b>, das Sie mit Ihrem Zugang verknüpfen und mit dem Sie sich in Zukunft einloggen möchten. Zum Zweck der Studie folgen Sie hier bitte den Instruktionen, die Sie vor Ort erhalten.&lt;br>&lt;br>Nun erhalten Sie entweder eine &lt;b>Bestätigung&lt;/b>, falls keine Probleme bei der Registrierung auftraten oder eine &lt;b>Fehlermeldung&lt;/b>. In diesem Fall können Sie erneut versuchen, Ihr Gerät zu registrieren.&lt;br>&lt;br>Damit ist der Registrierungsvorgang bereits abgeschlossen.</string>
    <string name="help_9_register_login_login">Wenn Sie sich einloggen, verwenden Sie in der App einen &lt;b>schon vorhandenen Zugang&lt;/b>. Nur wenn Sie sich im Vorfeld registriert haben, können Sie sich anschließend einloggen und so Zugang zum Mitgliederbereich der App erhalten.&lt;br>&lt;br>Sie können sich das Einloggen etwa so vorstellen, dass Sie Ihr Lieblingsgeschäft betreten, nachdem Sie als langjähriger Kunde eine Kundenkarte erhalten haben. Nur wenn Sie die Karte an der Kasse zeigen, können Sie von den Vorteilen der Kundenkarte profitieren, weil Sie auf diese Weise gezeigt haben, dass Sie berechtigt sind, diese Vorteile zu nutzen.</string>
    <string name="help_10_register_login_login_procedure">Tippen Sie zunächst auf die Schaltfläche &lt;b>„Login“&lt;/b>, um den Login-Vorgang zu beginnen.&lt;br>&lt;br>Sie werden auf eine Seite mit der Überschrift &lt;b>„Wie heißt Ihr Konto?“&lt;/b> weitergeleitet. Geben Sie dort den Benutzernamen ein, den Sie beim Registrieren Ihren Nutzerzugangs erstellt haben.&lt;br>&lt;br>Tippen Sie auf “Weiter“, so werden Sie auf eine Seite mit dem Titel &lt;b>„Einloggen mit Ihrem Schlüssel“&lt;/b> weitergeleitet.&lt;br>&lt;br>Tippen Sie hier auf „Los geht’s“, so öffnet sich wieder ein ähnlicher &lt;b>Dialog&lt;/b> wie beim Registrieren Ihres Gerätes. Verbinden Sie das Gerät, das Sie registriert haben, wieder mit dem Smartphone, um sich anzumelden.&lt;br>&lt;br>Hat alles funktioniert, gelangen Sie in den &lt;b>Mitgliederbereich&lt;/b> und der Login-Vorgang ist abgeschlossen.</string>

    <!-- Title resources -->
    <string name="help_1_settings_title">Welche Einstellungen kann ich in der App vornehmen und wie?</string>
    <string name="help_2_fonts_title">Was genau ist die „Legastheniker – Schriftart“?</string>
    <string name="help_3_fido_title">Was bedeutet passwortlose Anmeldung mit FIDO2?</string>
    <string name="help_4_security_title">Kann eine Anmeldung ohne Passwort sicher sein?</string>
    <string name="help_5_welcome_procedure_title">Was ist zu tun, wie funktioniert die App?</string>
    <string name="help_6_welcome_goal_title">Was ist das Ziel der Studie?</string>
    <string name="help_7_register_login_register_title">Was bedeutet „Registrieren“?</string>
    <string name="help_8_register_login_register_procedure_title">Wie läuft das Registrieren ab?</string>
    <string name="help_9_register_login_login_title">Was bedeutet „Einloggen“?</string>
    <string name="help_10_register_login_login_procedure_title">Wie läuft das Einloggen ab?</string>
</resources>