<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Main Resources -->
    <string name="help_not_found">Hilfs-Ressource wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="help_1_settings">In den Einstellungen können Sie die &lt;b>Schriftart&lt;/b> anpassen. Legastheniker (Menschen mit Lese-Rechtschreib-Schwierigkeiten) können dort eine Schriftart auswählen, die die Folgen ihrer Erkrankung möglichst minimieren soll. Um diese Schriftart einzustellen, navigieren Sie zum Tab „Einstellungen und tippen Sie auf „Legastheniker-Schriftart“. Der Schalter neben dieser Option gibt an, ob die Schriftart aktiviert ist oder nicht.&lt;br>&lt;br>Außerdem können Sie in den Einstellungen den &lt;b>Farbmodus&lt;/b> ändern. Wählen Sie im Tab „Einstellungen“ unter „Farben“ dazu den entsprechenden Modus aus. Sie können die App im hellen Modus (weißer Hintergrund), im dunklen Modus (dunkler Hintergrund) oder an das System angepasst (je nach Einstellung Ihres Betriebssystems hell oder dunkel) verwenden.&lt;br>&lt;br>Alle Einstellungen lassen sich jederzeit ändern.</string>
    <string name="help_2_fonts">Die &lt;b>Legastheniker-Schriftart&lt;/b> ist eine Schriftart, die speziell für Menschen mit Legasthenie entwickelt wurde. Genauer genommen heißt sie „OpenDyslexic“ und ist im Internet frei verfügbar.&lt;br>&lt;br>Laut der &lt;a href=\"https://opendyslexic.org/\">offiziellen Webseite des Projektes&lt;/a> sind die einzelnen Zeichen bei „OpenDyslexic“ so gestaltet, dass das Gehirn besser zwischen dem oberen und dem unteren Teil der Buchstaben unterscheiden kann. Das wird erreicht, indem der untere Teil jedes Zeichens immer fetter gedruckt ist als der obere Teil.</string>
    <string name="help_3_fido">&lt;b>FIDO2&lt;/b> ist ein von der &lt;a href="https://fidoalliance.org/">FIDO Alliance&lt;/a> ausgearbeiteter Standard zur passwortlosen Anmeldung, beispielsweise bei Internetdiensten. Auch ohne Passwort muss sichergestellt sein, dass nur Nutzer Zugang zu einem Nutzerkonto erhalten, die dazu berechtigt sind. Aus diesem Grund melden Sie sich bei FIDO2 mit einem Gerät an, dass Sie ohnehin so gut wie immer bei sich tragen und das Ihnen eindeutig zugeordnet werden kann. Das können zum Beispiel Ihr Mobiltelefon oder ein sogenannter Hardware – Sicherheitsschlüssel sein. Letzterer funktioniert ähnlich wie ein normaler Haustürschlüssel und Sie können ihn an einem Schlüsselbund mit sich tragen.&lt;br>&lt;br>Diese Schlüssel können über &lt;b>verschiedene Schnittstellen&lt;/b> wie USB oder Bluetooth mit Ihren Geräten kommunizieren, sodass Sie sich auf diesen Geräten damit anmelden können, ohne an nur ein Gerät gebunden zu sein. Dieses Verfahren hat den Vorteil, dass &lt;b>unsichere Passwörter&lt;/b> damit &lt;b>eliminiert&lt;/b> werden ohne dass sich für Sie als Nutzer ein Mehraufwand ergibt.&lt;br>&lt;br>Verschiedene Internetdienste wie Google oder Twitter unterstützen dieses Verfahren bereits.</string>
    <string name="help_4_security">Ja! Die Anmeldung mittels FIDO2-Standard gilt sogar als &lt;b>sicherer&lt;/b> als die mit einem herkömmlichen Passwort.&lt;br>&lt;br>So müssten Passwörter eigentlich &lt;b>viele Sonderzeichen&lt;/b> enthalten, &lt;b>sehr lang&lt;/b> und für jeden genutzten Dienst &lt;b>zufallsgeneriert&lt;/b> sein, um ein hohes Maß an Sicherheit zu bieten. Da das oft nicht der Fall ist, bieten viele Passwörter ein einfaches Einfallstor für Angreifer.&lt;br>&lt;br>Auch wenn Sie ein Passwort wählen, das diese Eigenschaften besitzt, muss es bei jeder Anmeldung bei einem Internetdienst an diesen gesendet werden. Der Internetdienst gleicht das Passwort dann mit dem in der eigenen Datenbank ab. Genau dort liegt das Problem: sind die Passwörter bei einem Internetdienst nicht sicher gespeichert, so können Angreifer, die diesen Dienst hacken einfach an Ihr Passwort kommen, &lt;b>egal wie sicher Sie es gewählt haben&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Beim FIDO2-Standard werden überhaupt keine Daten an den Internetdienst gesendet, die später wieder zur Anmeldung verwendet werden können. Im Gegensatz zur herkömmlichen Passwort-Anmeldung, greift FIDO2 auf ein sogenanntes &lt;b>asymmetrisches Verschlüsselungsverfahren&lt;/b> zurück. Das bedeutet, dass während der Registrierungs eines Gerätes (Smartphone oder Hardware – Sicherheitsschlüssel) auf diesem Gerät ein &lt;b>Schlüsselpaar&lt;/b> erzeugt wird, das aus einem &lt;b>privaten Schlüssel und einem öffentlichen Schlüssel&lt;/b> besteht. Nur der öffentliche wird an den Internetdienst gesendet.&lt;br>&lt;br> Wollen Sie sich nun nach der Registrierung anmelden, geschieht im Hintergrund folgendes: der Internetdienst sendet eine Art Dokument an Ihr Gerät. Dieses nutzt den &lt;b>privaten Schlüssel&lt;/b>, um das Dokument zu „unterschreiben“ und sendet das unterschriebene Dokument an den Internetdienst zurück. Dieser kann mit dem &lt;b>öffentlichen Schlüssel&lt;/b> überprüfen, ob das Dokument tatsächlich von einem Ihrer registrierten Geräte unterschrieben wurde.&lt;br>&lt;br>Der private Schlüssel verlässt hier Ihr Gerät also nie und kann damit auch nicht von Angreifern missbraucht werden, die den Internetdienst hacken.</string>
    <string name="help_5_welcome_procedure">Die App bietet Ihnen die Möglichkeit, einen Testzugang zu erstellen, der unmittelbar nach der Durchführung der Studie wieder gelöscht wird.&lt;br>&lt;br>Zunächst werden Sie sich &lt;b>registrieren&lt;/b>. Um eine echte Registrierung so realistisch wie möglich zu simulieren, werden Sie zunächst nach einigen Daten (Name und E-Mail-Adresse) gefragt. Diese werden nicht ins Internet verschickt und nur solange gespeichert, bis die App geschlossen wird. Anschließend erstellen Sie einen Nutzernamen und registrieren einen Hardware - Sicherheitsschlüssel für diesen Nutzernamen.&lt;br>&lt;br>Ist die Registrierung abgeschlossen, so &lt;b>loggen Sie sich&lt;/b> als nächstes mit dem Sicherheitsschlüssel in das neu erstellte Konto &lt;b>ein&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Während der gesamten Nutzungszeit der App, steht Ihnen im mittleren Teil der Leiste im unteren Bildschirmbereich die &lt;b>Hilfe-Sektion&lt;/b> zur Verfügung. Dort finden Sie Hilfsmaterial, das an Ihre aktuelle Situation in der App angepasst ist. Im rechten Teil der Leiste im unteren Bildschirmbereich finden Sie alle &lt;b>Einstelellungen&lt;/b>, die Sie vornehmen können.</string>
    <string name="help_6_welcome_goal">Ziel der Studie ist es, zu ermitteln, wie gut Nutzer mit unterschiedlicher technischer Erfahrung mit dem &lt;b>Anmeldesystem&lt;/b> umgehen können, das in dieser App zur Verfügung steht. Das Anmeldesystem basiert auf dem sogenannten &lt;b>FIDO2-Standard&lt;/b> und erlaubt Nutzern wie Ihnen, sich bei Internetdiensten &lt;b>ohne Passwort&lt;/b> zu registrieren und anzumelden. Möglicherweise vereinfacht das die Registrierung und Anmeldung bei Internetdiensten besonders für unerfahrene Nutzer oder Nutzer mit geistigen oder körperlichen Einschränkungen.&lt;br>&lt;br>Zudem soll ermittelt werden, wie gut Ihnen die Materialien aus der &lt;b>Hilfe-Sektion&lt;/b> helfen und in welchen Situationen sie diese in Anspruch nehmen.&lt;br>&lt;br>Außerdem stehen Ihnen in den &lt;b>Einstellungen&lt;/b> verschiedene Optionen zur Verfügung, die die Barrierefreiheit der App verbessern sollen. Wenn Sie die Optionen in Anspruch nehmen, möchte ich außerdem ermitteln, inwiefern sie Ihnen geholfen haben, besser mit der App zu interagieren.&lt;br>&lt;br>&lt;b>Achtung: Es geht hierbei nicht um die Geschwindigkeit, mit der Sie den Registrierungs- und Anmeldeprozess abschließen! Nehmen Sie sich die Zeit, die Sie brauchen und lesen Sie aufmerksam alle Hinweise.&lt;/b></string>
    <string name="help_7_register_login_register">Wenn Sie sich registrieren, erstellen Sie in der App einen &lt;b>neuen Zugang&lt;/b>. Wenn Sie die App also noch nie verwendet haben, tippen Sie bitte zunächst auf „Registrieren“. Erst nachdem Sie sich registriert haben, können Sie sich einloggen.&lt;br>&lt;br>Sie können sich das Registrieren etwa wie das Beantragen einer Kundenkarte für Ihr Lieblingsgeschäft vorstellen. Möglicherweise müssen Sie dazu einen Antrag ausfüllen, in dem Sie Namen, Geburtsdatum, etc. eintragen. Erst dann erhalten Sie Ihre Kundenkarte, durch die Sie besondere Rabatte erhalten. Das ganze ist hier nur ein Beispiel – Kundenkarten vergebe ich leider nicht.</string>
    <string name="help_8_register_login_register_procedure">Tippen Sie zunächst auf die Schaltfläche &lt;b>„Registrieren“&lt;/b>, um den Registrierungsvorgang zu beginnen.&lt;br>&lt;br>Sie werden auf eine Seite mit der Überschrift &lt;b>„Wer sind Sie?“&lt;/b> weitergeleitet. Auf dieser Seite werden Sie nach Ihrem Namen und Ihrer E-Mail-Adresse gefragt. Diese Seite dient in dieser Studie nur der Simulation eines echten Registrierungsprozesses. Eingegebene Daten werden nicht ins Internet geschickt und automatisch nach Schließen der App wieder gelöscht.&lt;br>&lt;br>Tippen Sie auf „Weiter“, nachdem Sie alle Daten eingegeben haben. Dann gelangen Sie auf eine Seite mit der Überschrift &lt;b>„Wie soll Ihr neues Konto heißen?“&lt;/b>. Dort können Sie einen Benutzernamen für Ihren neuen Zugang festlegen und anschließend mit „Registrieren“ fortfahren.&lt;br>&lt;br>Im nächsten Schritt werden Ihnen alle Daten noch einmal angezeigt, die Sie eingegeben haben. Dort haben Sie die Möglichkeit, diese zu &lt;b>berichtigen&lt;/b> oder zu &lt;b>bestätigen&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Im letzten Schritt registrieren Sie das &lt;b>Gerät&lt;/b>, das Sie mit Ihrem Zugang verknüpfen und mit dem Sie sich in Zukunft einloggen möchten. Zum Zweck der Studie folgen Sie hier bitte den Instruktionen, die Sie vor Ort erhalten.&lt;br>&lt;br>Nun erhalten Sie entweder eine &lt;b>Bestätigung&lt;/b>, falls keine Probleme bei der Registrierung auftraten oder eine &lt;b>Fehlermeldung&lt;/b>. In diesem Fall können Sie erneut versuchen, Ihr Gerät zu registrieren.&lt;br>&lt;br>Damit ist der Registrierungsvorgang bereits abgeschlossen.</string>
    <string name="help_9_register_login_login">Wenn Sie sich einloggen, verwenden Sie in der App einen &lt;b>schon vorhandenen Zugang&lt;/b>. Nur wenn Sie sich im Vorfeld registriert haben, können Sie sich anschließend einloggen und so Zugang zum Mitgliederbereich der App erhalten.&lt;br>&lt;br>Sie können sich das Einloggen etwa so vorstellen, dass Sie Ihr Lieblingsgeschäft betreten, nachdem Sie als langjähriger Kunde eine Kundenkarte erhalten haben. Nur wenn Sie die Karte an der Kasse zeigen, können Sie von den Vorteilen der Kundenkarte profitieren, weil Sie auf diese Weise gezeigt haben, dass Sie berechtigt sind, diese Vorteile zu nutzen.</string>
    <string name="help_10_register_login_login_procedure">Tippen Sie zunächst auf die Schaltfläche &lt;b>„Login“&lt;/b>, um den Login-Vorgang zu beginnen.&lt;br>&lt;br>Sie werden auf eine Seite mit der Überschrift &lt;b>„Wie heißt Ihr Konto?“&lt;/b> weitergeleitet. Geben Sie dort den Benutzernamen ein, den Sie beim Registrieren Ihren Nutzerzugangs erstellt haben.&lt;br>&lt;br>Tippen Sie auf “Weiter“, so werden Sie auf eine Seite mit dem Titel &lt;b>„Einloggen mit Ihrem Schlüssel“&lt;/b> weitergeleitet.&lt;br>&lt;br>Tippen Sie hier auf „Los geht’s“, so öffnet sich wieder ein ähnlicher &lt;b>Dialog&lt;/b> wie beim Registrieren Ihres Gerätes. Verbinden Sie das Gerät, das Sie registriert haben, wieder mit dem Smartphone, um sich anzumelden.&lt;br>&lt;br>Hat alles funktioniert, gelangen Sie in den &lt;b>Mitgliederbereich&lt;/b> und der Login-Vorgang ist abgeschlossen.</string>
    <string name="help_11_register_data_processing">Die personenbezogenen Daten, die Sie auf dieser Seite eingeben (Ihr Name und Ihre E-Mail - Adresse), werden nur zur &lt;b>Simulation&lt;/b> einer echten Registrierung erhoben.&lt;br>&lt;br>Die Daten werden also &lt;b>nicht ins Internet gesendet&lt;/b> und beim Schließen der App direkt wieder &lt;b>gelöscht&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Lediglich der &lt;b>Benutzername&lt;/b>, den Sie im Laufe des Registrierens erstellen, wird auf einen Server im Internet übermittelt und dort gespeichert, damit Sie später die Login-Funktion der App in Anspruch nehmen können. Auch der &lt;b>öffentliche Schlüssel&lt;/b>, der generiert wird, wenn Sie ein Gerät zur FIDO2-Anmeldung registrieren, wird übermittelt und gespeichert. Mehr Informationen dazu finden Sie in den Hilfsressourcen &lt;b>„Was bedeutet passwortlose Anmeldung mit FIDO2?“&lt;/b> und &lt;b>„Kann eine Anmeldung ohne Passwort sicher sein?“&lt;/b>.</string>
    <string name="help_12_register_input_procedure">Bitte füllen Sie jedes Feld aus. Wenn Sie Ihre Eingaben durch Antippen der Schaltfläche &lt;b>„Weiter“&lt;/b> bestätigen, prüft die App, ob die Felder &lt;b>ausgefüllt&lt;/b> wurden. Bei E-Mail – Adressen wird außerdem überprüft, ob diese im &lt;b>richtigen Format&lt;/b> vorliegen.&lt;br>&lt;br>Um ein Feld des Formulars &lt;b>auszufüllen&lt;/b>, tippen Sie in das entsprechende Feld. Falls verwendet, öffnet sich nun die Bildschirmtastatur Ihres Betriebssystems. Verwenden Sie die Tastatur, um zu schreiben. Um zum nächsten Feld zu springen, nutzen Sie die Taste &lt;b>&#8677;&lt;/b> auf Ihrer Tastatur. Je nach verwendeter Tastatur, kann dies auch die Enter-Taste (&lt;b>&#8629;&lt;/b>) oder die Taste &lt;b>&#8594;&lt;/b> sein. Um die Tastatur zu schließen, verwenden Sie die Zurück-Taste der Navigationsleiste Ihres Smartphones. In der Regel wird diese am untersten Bildschirmrand eingeblendet. In seltenen Fällen handelt es sich dabei um eine physische Navigationsleiste am Mobiltelefon.</string>
    <string name="help_13_register_email">Eine &lt;b>E-Mail – Adresse&lt;/b> ist vergleichbar mit einer Postadresse, an die Briefe geschickt werden können. Im Unterschied zu klassischen Briefen, werden E-Mails aber elektronisch übermittelt und sind über ein digitales Postfach abrufbar.&lt;br>&lt;br>Es gibt viele Dienstleister, die solche Postfächer und E-Mail – Adressen zur Verfügung stellen:&lt;br>&lt;br>Einige beliebte kostenfreie Anbieter, die Ihren Sitz in Deutschland haben, sind &lt;a href="https://web.de/email/#.pc_page.homepage.index.nav.mail">Web.de&lt;/a> oder &lt;a href="https://www.gmx.net/mail/freemail/#.pc_page.produktseiten.mail.nav_2.mail_freemail">GMX&lt;/a>.&lt;br>&lt;br>Kostenpflichtige Anbieter mit Sitz in Deutschland, die umfangreichere Funktionen bieten und höheren Datenschutz versprechen sind &lt;a href="https://posteo.de/de">Posteo&lt;/a> und &lt;a href="https://mailbox.org/de/">Mailbox.org&lt;/a>.&lt;br>&lt;br>Um in Ihr Postfach zu gelangen, können Sie entweder die Webseite der entsprechenden Anbieter besuchen und sich einloggen oder einen sogenannten E-Mail – Klienten nutzen, der neue E-Mails direkt auf den Computer oder das Telefon herunterlädt. Beispiele hierfür sind &lt;a href="https://www.thunderbird.net/de/">Thunderbird am Computer&lt;/a> und &lt;a href="https://f-droid.org/de/packages/eu.faircode.email/">FairEmail auf Android-Smartphones&lt;/a>.&lt;br>&lt;br>Bitte lesen Sie die Hilfsmaterialien der Anbieter und E-Mail – Klienten, um nähere Informationen über die Arbeit mit Ihrem E-Mail – Postfach und Ihrer E-Mail – Adresse zu erhalten.</string>
    <string name="help_14_register_username_username">Ein &lt;b>Benutzername&lt;/b> dient dazu, Ihren Nutzerzugang von anderen zu unterscheiden. Das funktioniert so ähnlich wie die Ausweisnummer auf Ihrem Personalausweis. Jede Ausweisnummer existiert nur einmal, damit der Ausweis eindeutig identifiziert werden kann. Auch ein Benutzername darf nur einmal vorkommen und &lt;b>identifiziert somit Ihren Nutzerzugang&lt;/b> mit allen angemeldeten FIDO2-Geräten &lt;b>eindeutig&lt;/b>. Einziger Unterschied zur Ausweisnummer: Benutzernamen sollten so gewählt werden, dass man sich &lt;b>gut an sie erinnern&lt;/b> kann. Weitere Informationen zur Anmeldung mit FIDO2 finden Sie in der Hilfsressource &lt;b>„Was bedeutet passwortlose Anmeldung mit FIDO2?“&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Im Rahmen der Studie werden alle Daten gelöscht, die mit einem neu erstellten Zugang verknüpft sind, nachdem die Studie mit einer Probandin oder einem Probanden durchgeführt wurde. Daher können sie Ihren Benutzernamen hier &lt;b>komplett frei wählen&lt;/b>, weil während der Durchführung kein anderer Benutzerzugang existiert. Beachten sie aber, dass Sie den Benutzernamen &lt;b>beim Einloggen benötigen&lt;/b> werden.</string>
    <string name="help_15_register_username_allowed_characters">Für Ihren Benutzernamen dürfen Sie in dieser App &lt;b>Großbuchstaben, Kleinbuchstaben und Zahlen&lt;/b> verwenden. Sie erhalten eine Fehlermeldung, falls Sie das Feld mit dem Benutzernamen entweder nicht ausgefüllt haben oder wenn Sie neben den Erlaubten auch andere Zeichen verwendet haben.</string>
    <string name="help_16_register_username_procedure">Bitte füllen Sie das Feld aus, das mit dem Titel &lt;b>„Benutzername“&lt;/b> beschriftet ist. Tippen Sie dazu auf das Feld. Falls verwendet, öffnet sich nun die Bildschirmtastatur Ihres Betriebssystems. Verwenden Sie die Tastatur, um zu schreiben. Um die Bildschirmtastatur zu schließen, verwenden Sie die Zurück-Taste der Navigationsleiste Ihres Smartphones. In der Regel wird diese am untersten Bildschirmrand eingeblendet. In wenigen Fällen handelt es sich dabei um eine physische Navigationsleiste am Mobiltelefon.&lt;br>&lt;br>Achten Sie beim Ausfüllen des Feldes darauf, &lt;b>nur Zeichen zu verwenden, die erlaubt sind&lt;/b>. Bestätigen Sie Ihre Eingabe, indem Sie auf die Schaltfläche &lt;b>„Registrieren“&lt;/b> tippen, so prüft die App Ihre Eingabe und benachrichtigt Sie, falls Sie Zeichen verwendet haben, die nicht erlaubt sind oder falls Sie nichts in das Feld eingetragen haben.</string>
    <string name="help_17_register_summary_explanation">Auf dieser Seite erhalten Sie einen &lt;b>Überblick&lt;/b> über die Daten, die Sie auf den vorherigen Seiten eingetragen haben.&lt;br>&lt;br>Ihnen wird hier Ihr vollständiger angegebener &lt;b>Name&lt;/b>, Ihre angegebene &lt;b>E-Mail – Adresse&lt;/b> und der &lt;b>Benutzername&lt;/b>, den Sie erstellen möchten, angezeigt. Sollten Sie hier Fehler entdecken, haben Sie noch einmal die Möglichkeit, diese zu &lt;b>beheben&lt;/b>, andernfalls &lt;b>bestätigen&lt;/b> Sie die Daten.</string>
    <string name="help_18_register_summary_wrong_values">Tippen Sie auf die Schaltfläche &lt;b>„Berichtigen“&lt;/b>, wenn Sie bemerken, dass eine der Angaben nicht stimmt. Sie gelangen so wieder zum ersten Formular zurück, in dem Sie nach Ihrem &lt;b>Namen&lt;/b> und Ihrer &lt;b>E-Mail – Adresse&lt;/b> gefragt werden.&lt;br>&lt;br>In diesem Formular sind nun schon all Ihre Angaben hinterlegt. Dadurch sind können Sie also einfach und schnell Anpassungen vornehmen, falls es sich bei den falschen Angaben um Tippfehler handelt.&lt;br>&lt;br>Tippen Sie auf &lt;b>„Weiter“&lt;/b>, so gelangen Sie wieder in das Formular, in dem Sie Ihren &lt;b>Benutzernamen&lt;/b> erstellen können. Auch dieses Formular ist nun bereits ausgefüllt. Indem Sie nun auf &lt;b>„Registrieren“&lt;/b> tippen, gelangen Sie wieder auf die &lt;b>Übersichtsseite&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Sie können diesen Vorgang so oft wiederholen wie Sie möchten.</string>
    <string name="help_19_register_summary_confirm">Wenn Sie auf die Schaltfläche &lt;b>„Bestätigen“&lt;/b> tippen, bestätigen Sie die Richtigkeit Ihrer Angaben. Dabei wird jedoch nur der von Ihnen erstellte &lt;b>Benutzername an einen Dienst im Internet gesendet und dort gespeichert&lt;/b>, damit Sie im nächsten Schritt der Registrierung ein Gerät mit dem Benutzernamen verknüpfen können und sich später mit diesem Zugang wieder einloggen können. Ihre &lt;b>restlichen Angaben&lt;/b> werden beim Schließen der App wieder &lt;b>gelöscht&lt;/b>. Diese Angaben dienten nur dazu, die Registrierung im Rahmen der Studie so echt wie möglich zu gestalten. Solche Angaben werden in der Regel auch zur Registrierung bei richtigen Internetdienstleistern abgefragt.</string>
    <string name="help_20_register_summary_sent_data">Von den gezeigten Daten wird ausschließlich der &lt;b>Benutzername&lt;/b> an einen sogenannten Server im Internet gesendet und dort gespeichert. Ein &lt;b>Server&lt;/b> ist ein Computer, der mit einem Netzwerk (zum Beispiel dem Internet) verbunden ist und in diesem Netzwerk einen gewissen Dienst zur Verfügung stellt. So werden alle Webseiten von Servern bereitgestellt, mit denen Sie über Ihren Webbrowser wie beispielsweise Firefox, Edge oder Chromium kommunizieren können. &lt;br>&lt;br>Ähnlich funktioniert diese App. Sie kommuniziert mit einem Server, der die &lt;b>Registrierung und den Login von Benutzern nach dem FIDO2-Standard&lt;/b> unterstützt und dafür gewisse Schnittstellen bereitstellt, über die die App mit dem Server kommunizieren kann. &lt;br>&lt;br>Im weiteren Verlauf der Registrierung wird außerdem der &lt;b>öffentliche Schlüssel&lt;/b> an den Server gesendet, der bei der Verknüpfung eines FIDO2-fähigen Gerätes mit Ihrem Benutzerzugang generiert wird.&lt;br>&lt;br>Weitere Informationen zum FIDO2-Standard finden Sie in den Hilfsressourcen mit den Überschriften &lt;b>„Was bedeutet passwortlose Anmeldung mit FIDO2?“&lt;/b> und &lt;b>„Kann eine Anmeldung ohne Passwort sicher sein?“&lt;/b></string>
    <string name="help_21_register_key_type">Grundsätzlich unterscheidet man zwischen &lt;b>Platform-&lt;/b> und &lt;b>Roaming-Authentifikatoren&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>&lt;b>Platform-Authentifikatoren&lt;/b> sind jene, die direkt &lt;b>in dem Gerät integriert&lt;/b> sind, das Sie verwenden. Im Smartphone also die Displaysperre mit beispielsweise Fingerabdruck-Sensor.&lt;br>&lt;br>&lt;b>Roaming-Authentifikatoren&lt;/b> sind &lt;b>nicht im verwendeten Gerät&lt;/b> eingebaut, sondern müssen erst &lt;b>mit diesem verbunden werden&lt;/b>. Dafür können Sie Roaming-Authentifikatoren mit verschiedenen Geräten verbinden und sich auf verschiedenen Geräten einloggen, ohne an eines gebunden zu sein. Die Verbindung kann über &lt;b>USB, Bluetooth oder NFC&lt;/b> geschehen.&lt;br>&lt;br>Am stärksten verbreitet sind unter den Roaming - Authentifikatoren USB- und NFC - Sicherheitsschlüssel (NFC = Nahfeldkommunikation). Es ist also sehr wahrscheinlich, dass Ihr Schlüssel entweder &lt;b>USB&lt;/b> oder &lt;b>NFC&lt;/b> oder oft sogar &lt;b>beides&lt;/b> unterstützt. Die folgenden Hilfsressourcen zeigen die Symbole der einzelnen Technologien. Wenn Sie ein entsprechendes Symbol auf Ihrem Sicherheitsschlüssel finden, unterstützt dieser Schlüssel die entsprechende Technologie wahrscheinlich.&lt;br>&lt;br>Auch wenn es nicht explizit mit einem Symbol gekennzeichnet ist, &lt;b>unterstützen die allermeisten Sicherheitsschlüssel USB&lt;/b>. Weitere Informationen dazu finden sie in der Hilfsressource mit dem Titel &lt;b>„Wie funktioniert die Registrierung eines USB - Sicherheitsschlüssels?“&lt;/b>&lt;br>&lt;br></string>
    <string name="help_22_register_key_smartphone_only">Falls Sie auf Ihrem Smartphone die Displaysperre eingerichtet haben, können Sie das &lt;b>Smartphone mit Ihrem Zugang verknüpfen&lt;/b> und sich damit später wieder einloggen. Damit sind Sie allerdings &lt;b>an dieses Gerät gebunden&lt;/b> und können sich nur über die Displaysperre dieses Smartphone einloggen, da es sich hierbei um einen sogenannten Platform-Authentifikator handelt. Ein &lt;b>Platform-Authentifikator&lt;/b> ist direkt im verwendeten Gerät integriert. Ein Beispiel hierfür ist der Fingerabdrucksensor oder andere biometrische Sensoren, die das Smartphone verwenden kann, um sicherzustellen, dass nur berechtigte Nutzer das Smartphone verwenden können.</string>
    <string name="help_23_register_key_usb">Um Ihren &lt;b>USB – Sicherheitsschlüssel&lt;/b> mit Ihrem Zugang zu verknüpfen, verbinden sie Ihn zunächst mit Ihrem Smartphone, indem Sie ihn in die &lt;b>Ladebuchse des Mobiltelefons&lt;/b> stecken. Hat der Sicherheitsschlüssel keinen passenden Anschluss für Ihr Mobiltelefon, so können Sie einen passenden &lt;b>USB-OTG – Adapter&lt;/b> verwenden.&lt;br>&lt;br>Tippen Sie nun auf die Schaltfläche &lt;b>“Los geht’s“&lt;/b>. Es öffnet sich ein Dialog. Tippen Sie darin auf die Schaltfläche &lt;b>„Jetzt starten“&lt;/b>. Anschließend wählen Sie &lt;b>„Sicherheitsschüssel mit USB verwenden“&lt;/b> aus. Es öffnet sich ein Fenster mit dem Titel „Google Play-Dienste“, in dem Sie gefragt werden, ob Sie Zugriff auf den USB-Sicherheitsschlüssel gewähren möchten. Bestätigen Sie mit &lt;b>„OK“&lt;/b> und folgen sie den &lt;b>Anweisungen&lt;/b>, die Sie auf der Seite erhalten, die sich geöffnet hat.</string>
    <string name="help_24_register_key_bluetooth">Um Ihren &lt;b>Bluetooth – Sicherheitsschlüssel&lt;/b> mit Ihrem Zugang zu verknüpfen, tippen Sie zunächst auf die Schaltfläche &lt;b>„Los geht’s“&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Es öffnet sich ein Dialog. Tippen Sie in diesem Dialog auf die Schaltfläche &lt;b>„Jetzt starten“&lt;/b> und wählen Sie auf der nächsten Seite &lt;b>„Sicherheitsschlüssel mit Bluetooth verwenden“&lt;/b> aus. Falls Sie nun die Meldung „Bluetooth aktivieren“ erhalten, folgen sie der Anweisung und tippen Sie auf &lt;b>„aktivieren“&lt;/b>. Folgen Sie nun den weiteren Anweisungen auf der nächsten Seite.</string>
    <string name="help_25_register_key_nfc">Um Ihren &lt;b>NFC – Sicherheitsschlüssel&lt;/b> mit Ihrem Zugang zu verknüpfen, tippen Sie zunächst auf die Schaltfläche &lt;b>„Los geht’s“&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Es öffnet sich ein Dialog. Tippen Sie in diesem Dialog auf die Schaltfläche &lt;b>„Jetzt starten“&lt;/b> und wählen Sie auf der nächsten Seite &lt;b>„Sicherheitsschlüssel mit NFC verwenden“&lt;/b> aus.  Legen Sie den Sicherheitsschlüssel nun auf die &lt;b>Rückseite Ihres Telefons&lt;/b> auf. Bewegen Sie Ihn &lt;b>langsam an der Rückseite des Telefons entlang&lt;/b>, bis es zu vibrieren beginnt. Halten Sie den Schlüssel dann auf dieser Stelle, bis das Telefon &lt;b>zwei Mal vibriert&lt;/b> hat. Wenn alles funktioniert hat, sollten Sie nun ein &lt;b>grünes Häkchen&lt;/b> angezeigt bekommen.</string>
    <string name="help_26_register_key_smartphone">Um Ihr &lt;b>Smartphone&lt;/b> mit Ihrem Zugang zu verknüpfen, damit Sie es in Zukunft zum Einloggen verwenden können, tippen Sie auf die Schaltfläche &lt;b>„Los geht’s!“&lt;/b>. Es öffnet sich ein Dialog. Tippen Sie darin auf die Schaltfläche &lt;b>„Jetzt starten“&lt;/b>. Wählen Sie dort die Option &lt;b>„Dieses Gerät mit Displaysperre verwenden“&lt;/b> aus. Es öffnet sich nun ein Dialog, der Sie nach der Displaysperre abfragt. Sie können hier, falls Ihr Smartphone einen &lt;b>Fingerabdrucksensor&lt;/b> besitzt, diesen zum entsperren verwenden – alternativ tippen Sie auf &lt;b>„PIN verwenden“&lt;/b>, um stattdessen die PIN für Ihre Displaysperre zum Entsperren zu verwenden.&lt;br>&lt;br>Hierbei wird Ihre PIN nicht ins Internet gesendet. Die PIN dient nur dazu, Ihren lokalen Schlüsselspeicher zu entsperren, in dem ein Paar aus privatem und öffentlichen Schlüssel gespeichert ist, das zum FIDO2-Login benötigt wird. Mehr Informationen dazu entnehmen Sie den Hilfsressourcen mit den Überschriften &lt;b>„Was bedeutet passwortlose Anmeldung mit FIDO2?“&lt;/b> und &lt;b>„Kann eine Anmeldung ohne Passwort sicher sein?“&lt;/b>.</string>
    <string name="help_27_register_key_go">Wenn Sie auf die Schaltfläche &lt;b>„Los geht’s“&lt;/b> tippen, wird sich ein Dialog öffnen, der die &lt;b>Registrierung eines Sicherheitsschlüssels oder Smartphones&lt;/b> für Ihren Benutzerzugang zulässt. Mithilfe des registrierten Gerätes können Sie sich später wieder &lt;b>authentifizieren und einloggen&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Um &lt;b>Anleitungen&lt;/b> zu erhalten, wie Sie Ihren Sicherheitsschlüssel oder Ihr Smartphone registrieren, lesen Sie bitte die Hilfsressourcen oben. Bitte beachten Sie, dass Sie die Hilfsressourcen &lt;b>nicht&lt;/b> einsehen können, während der Registrierungs-Dialog geöffnet ist. Sie können ihn aber jederzeit schließen und die Hilfsressourcen erneut einsehen, falls erforderlich.</string>
    <string name="help_28_register_error_error">Wenn bei der Registrierung eines Gerätes die Fehlermeldung &lt;b>„Registrieren gescheitert“&lt;/b> auftritt, gibt es in der Regel zwei mögliche Gründe:&lt;br>&lt;br>1. Sie haben den &lt;b>NFC - Sicherheitsschlüssel zu schnell bewegt&lt;/b> und ihn dadurch vom NFC – Sensor Ihres Mobiltelefons entfernt, bevor dessen Registrierung abgeschlossen werden konnte. Bitte versuchen Sie, den Schlüssel langsamer zu bewegen und nehmen Sie ihn erst wieder von der Rückseite des Smartphones, wenn es &lt;b>zum zweiten Mal vibriert&lt;/b> hat.&lt;br>&lt;br>2. Sie haben des Sicherheitsschlüssel, den Sie versuchen zu registrieren, &lt;b>bereits mit Ihrem Nutzerzugang verknüpft&lt;/b>. Ein Sicherheitsschlüssel kann nur einmal mit einem Zugang verknüpft werden. Es ist jedoch möglich, verschiedene Benutzerzugänge mit demselben Schlüssel abzusichern.</string>
    <string name="help_29_register_error_back_to_start">Wenn Sie auf die Schaltfläche &lt;b>„Zurück zum Start“&lt;/b> klicken, gelangen Sie wieder auf die Seite zurück, auf der Sie auswählen können, ob Sie sich &lt;b>registrieren&lt;/b> oder &lt;b>einloggen&lt;/b> möchten.&lt;br>&lt;br>In diesem Fall können Sie den Registrierungsvorgang also noch einmal &lt;b>von ganz vorn&lt;/b> starten oder sich stattdessen &lt;b>mit einem schon erstellten Benutzerzugang einloggen&lt;/b>.</string>
    <string name="help_30_register_error_retry">Wenn Sie auf die Schaltfläche &lt;b>„Erneut versuchen“&lt;/b> tippen, gelangen Sie auf die &lt;b>vorherige Seite&lt;/b> zurück, über die Sie den Dialog zum Registrieren Ihres Sicherheitsschlüssels öffnen können.&lt;br>&lt;br>Sie müssen in diesem Fall nicht den gesamten Registrierungsvorgang von vorn durchlaufen, sondern können einfach &lt;b>erneut versuchen, Ihren Sicherheitsschlüssel oder Ihr Mobiltelefon mit Ihrem Benutzerzugang zu verknüpfen&lt;/b>.</string>
    <string name="help_31_register_finished_login_requirements"></string>

    <!-- Title resources -->
    <string name="help_1_settings_title">Welche Einstellungen kann ich in der App vornehmen und wie?</string>
    <string name="help_2_fonts_title">Was genau ist die „Legastheniker – Schriftart“?</string>
    <string name="help_3_fido_title">Was bedeutet passwortlose Anmeldung mit FIDO2?</string>
    <string name="help_4_security_title">Kann eine Anmeldung ohne Passwort sicher sein?</string>
    <string name="help_5_welcome_procedure_title">Was ist zu tun, wie funktioniert die App?</string>
    <string name="help_6_welcome_goal_title">Was ist das Ziel der Studie?</string>
    <string name="help_7_register_login_register_title">Was bedeutet „Registrieren“?</string>
    <string name="help_8_register_login_register_procedure_title">Wie läuft das Registrieren ab?</string>
    <string name="help_9_register_login_login_title">Was bedeutet „Einloggen“?</string>
    <string name="help_10_register_login_login_procedure_title">Wie läuft das Einloggen ab?</string>
    <string name="help_11_register_data_processing_title">Wie werden die von mir angegebenen Daten verarbeitet?</string>
    <string name="help_12_register_input_procedure_title">Wie gehe ich beim Ausfüllen des Formulars vor?</string>
    <string name="help_13_register_email_title">Wie erhalte ich eine E-Mail – Adresse und wie nutze ich sie?</string>
    <string name="help_14_register_username_username_title">Wozu benötige ich einen Benutzernamen?</string>
    <string name="help_15_register_username_allowed_characters_title">Welche Zeichen darf mein Benutzername enthalten?</string>
    <string name="help_16_register_username_procedure_title">Wie gehe ich bei der Erstellung meines Benutzernamens vor?</string>
    <string name="help_17_register_summary_explanation_title">Was wird mir hier angezeigt?</string>
    <string name="help_18_register_summary_wrong_values_title">Mir ist aufgefallen, dass eine der Angaben nicht stimmt. Wie kann ich sie berichtigen?</string>
    <string name="help_19_register_summary_confirm_title">Was geschieht, wenn ich auf „Bestätigen“ tippe?</string>
    <string name="help_20_register_summary_sent_data_title">Welche der Daten werden ins Internet gesendet und was geschieht dort mit Ihnen?</string>
    <string name="help_21_register_key_type_title">Welche Art von Sicherheitsschlüssel verwende ich?</string>
    <string name="help_22_register_key_smartphone_only_title">Ich habe nur mein Smartphone, was kann ich tun?</string>
    <string name="help_23_register_key_usb_title">Wie funktioniert die Registrierung eines USB – Sicherheitsschlüssels?</string>
    <string name="help_24_register_key_bluetooth_title">Wie funktioniert die Registrierung eines Bluetooth – Sicherheitsschlüssels?</string>
    <string name="help_25_register_key_nfc_title">Wie funktioniert die Registrierung eines NFC – Sicherheitsschlüssels?</string>
    <string name="help_26_register_key_smartphone_title">Wie registriere ich mein Smartphone als Schlüssel für meinen Zugang?</string>
    <string name="help_27_register_key_go_title">Was passiert, wenn ich auf „Los geht’s“ tippe?</string>
    <string name="help_28_register_error_error_title">Ich erhalte eine Fehlermeldung – Warum?</string>
    <string name="help_29_register_error_back_to_start_title">Was bedeutet „Zurück zum Start“?</string>
    <string name="help_30_register_error_retry_title">Was bedeutet „Erneut versuchen“?</string>
    <string name="help_31_register_finished_login_requirements_title"></string>

</resources>