<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Main Resources -->
    <string name="help_not_found">Hilfs-Ressource wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="help_1_settings">In den Einstellungen können Sie die &lt;b>Schriftart&lt;/b> anpassen. Legastheniker (Menschen mit Lese-Rechtschreib-Schwierigkeiten) können dort eine Schriftart auswählen, die die Folgen ihrer Erkrankung möglichst minimieren soll. Um diese Schriftart einzustellen, navigieren Sie zum Tab „Einstellungen und tippen Sie auf „Legastheniker-Schriftart“. Der Schalter neben dieser Option gibt an, ob die Schriftart aktiviert ist oder nicht.&lt;br>&lt;br>Außerdem können Sie in den Einstellungen den &lt;b>Farbmodus&lt;/b> ändern. Wählen Sie im Tab „Einstellungen“ unter „Farben“ dazu den entsprechenden Modus aus. Sie können die App im hellen Modus (weißer Hintergrund), im dunklen Modus (dunkler Hintergrund) oder an das System angepasst (je nach Einstellung Ihres Betriebssystems hell oder dunkel) verwenden.&lt;br>&lt;br>Alle Einstellungen lassen sich jederzeit ändern.</string>
    <string name="help_2_fonts">Die &lt;b>Legastheniker-Schriftart&lt;/b> ist eine Schriftart, die speziell für Menschen mit Legasthenie entwickelt wurde. Genauer genommen heißt sie „OpenDyslexic“ und ist im Internet frei verfügbar.&lt;br>&lt;br>Laut der &lt;a href=\"https://opendyslexic.org/\">offiziellen Webseite des Projektes&lt;/a> sind die einzelnen Zeichen bei „OpenDyslexic“ so gestaltet, dass das Gehirn besser zwischen dem oberen und dem unteren Teil der Buchstaben unterscheiden kann. Das wird erreicht, indem der untere Teil jedes Zeichens immer fetter gedruckt ist als der obere Teil.</string>
    <string name="help_3_fido">&lt;b>FIDO2&lt;/b> ist ein von der &lt;a href="https://fidoalliance.org/">FIDO Alliance&lt;/a> ausgearbeiteter Standard zur passwortlosen Anmeldung, beispielsweise bei Internetdiensten. Auch ohne Passwort muss sichergestellt sein, dass nur Nutzer Zugang zu einem Nutzerkonto erhalten, die dazu berechtigt sind. Aus diesem Grund melden Sie sich bei FIDO2 mit einem Gerät an, dass Sie ohnehin so gut wie immer bei sich tragen und das Ihnen eindeutig zugeordnet werden kann. Das können zum Beispiel Ihr Mobiltelefon oder ein sogenannter Hardware – Sicherheitsschlüssel sein. Letzterer funktioniert ähnlich wie ein normaler Haustürschlüssel und Sie können ihn an einem Schlüsselbund mit sich tragen.&lt;br>&lt;br>Diese Schlüssel können über &lt;b>verschiedene Schnittstellen&lt;/b> wie USB oder Bluetooth mit Ihren Geräten kommunizieren, sodass Sie sich auf diesen Geräten damit anmelden können, ohne an nur ein Gerät gebunden zu sein. Dieses Verfahren hat den Vorteil, dass &lt;b>unsichere Passwörter&lt;/b> damit &lt;b>eliminiert&lt;/b> werden ohne dass sich für Sie als Nutzer ein Mehraufwand ergibt.&lt;br>&lt;br>Verschiedene Internetdienste wie Google oder Twitter unterstützen dieses Verfahren bereits.</string>
    <string name="help_4_security">Ja! Die Anmeldung mittels FIDO2-Standard gilt sogar als &lt;b>sicherer&lt;/b> als die mit einem herkömmlichen Passwort.&lt;br>&lt;br>So müssten Passwörter eigentlich &lt;b>viele Sonderzeichen&lt;/b> enthalten, &lt;b>sehr lang&lt;/b> und für jeden genutzten Dienst &lt;b>zufallsgeneriert&lt;/b> sein, um ein hohes Maß an Sicherheit zu bieten. Da das oft nicht der Fall ist, bieten viele Passwörter ein einfaches Einfallstor für Angreifer.&lt;br>&lt;br>Auch wenn Sie ein Passwort wählen, das diese Eigenschaften besitzt, muss es bei jeder Anmeldung bei einem Internetdienst an diesen gesendet werden. Der Internetdienst gleicht das Passwort dann mit dem in der eigenen Datenbank ab. Genau dort liegt das Problem: sind die Passwörter bei einem Internetdienst nicht sicher gespeichert, so können Angreifer, die diesen Dienst hacken einfach an Ihr Passwort kommen, &lt;b>egal wie sicher Sie es gewählt haben&lt;/b>.&lt;br>&lt;br>Beim FIDO2-Standard werden überhaupt keine Daten an den Internetdienst gesendet, die später wieder zur Anmeldung verwendet werden können. Im Gegensatz zur herkömmlichen Passwort-Anmeldung, greift FIDO2 auf ein sogenanntes &lt;b>asymmetrisches Verschlüsselungsverfahren&lt;/b> zurück. Das bedeutet, dass während der Registrierungs eines Gerätes (Smartphone oder Hardware – Sicherheitsschlüssel) auf diesem Gerät ein &lt;b>Schlüsselpaar&lt;/b> erzeugt wird, das aus einem &lt;b>privaten Schlüssel und einem öffentlichen Schlüssel&lt;/b> besteht. Nur der öffentliche wird an den Internetdienst gesendet.&lt;br>&lt;br> Wollen Sie sich nun nach der Registrierung anmelden, geschieht im Hintergrund folgendes: der Internetdienst sendet eine Art Dokument an Ihr Gerät. Dieses nutzt den &lt;b>privaten Schlüssel&lt;/b>, um das Dokument zu „unterschreiben“ und sendet das unterschriebene Dokument an den Internetdienst zurück. Dieser kann mit dem &lt;b>öffentlichen Schlüssel&lt;/b> überprüfen, ob das Dokument tatsächlich von einem Ihrer registrierten Geräte unterschrieben wurde.&lt;br>&lt;br>Der private Schlüssel verlässt hier Ihr Gerät also nie und kann damit auch nicht von Angreifern missbraucht werden, die den Internetdienst hacken.</string>
    <string name="help1">Hilfestellung 1</string>
    <string name="help2">Hilfestellung 2</string>
    <string name="help3">Hilfestellung 3</string>
    <string name="help4">Hilfestellung 4</string>
    <string name="help5">Hilfestellung 5</string>
    <string name="help6">Hilfestellung 6</string>
    <string name="help7">Hilfestellung 7</string>
    <string name="help8">Hilfestellung 8</string>
    <string name="help9">Hilfestellung 9</string>
    <string name="help10">Hilfestellung 10</string>

    <!-- Title resources -->
    <string name="help_1_settings_title">Welche Einstellungen kann ich in der App vornehmen und wie?</string>
    <string name="help_2_fonts_title">Was genau ist die „Legastheniker – Schriftart“?</string>
    <string name="help_3_fido_title">Was bedeutet passwortlose Anmeldung mit FIDO2?</string>
    <string name="help_4_security_title">Kann eine Anmeldung ohne Passwort sicher sein?</string>
    <string name="help1_title">Hilfe 1</string>
    <string name="help2_title">Hilfe 2</string>
    <string name="help3_title">Hilfe 3</string>
    <string name="help4_title">Hilfe 4</string>
    <string name="help5_title">Hilfe 5</string>
</resources>